講個笑話俾大家聽下

利物浦

嚇得我 以為你想講你自己

熱狗加痢

以為想講roger lee